JJ 林俊傑 聖所世界巡迴演唱會2018 香港站(4)

JJ 林俊傑 香港演唱會 2018

演出日期: 2018年9月23日 - 25日 (共3場)
門票價錢: HK$1080 / $780 / $350
演出場館: 紅磡香港體育館

公開發售: 2018年8月8日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

優先購票a): 2018年8月1日10am起 (Citi Clear Card)
優先購票網址:
優先購票熱線: (852) 3761 6515
(售票首天每人每次限購票6張)

優先購票b): 2018年8月2日10am起 (其他認可Citibank信用卡)
優先購票網址:
優先購票熱線: (852) 3761 6515
(售票首天每人每次限購票6張)

詳細演出日期
1) 2018年9月23日 (星期日) 頭場
2) 2018年9月24日 (星期一)
3) 2018年9月25日 (星期二) 尾場

收兩張25號1080兩連位 可加錢

上個post有巴打話 1點前公佈加場，好似有小道消咁

加場只係又輪迴今日一次

岩阿

屌你老母主辦單位，食撚屎啦，排左成兩日得個朮吉，得6000張飛搶條撚。你玩囇佢啦，我唔玩啦

25/9 $780 2連位 換 $350 2連位+補400/張

誠收兩張24/25號兩張780飛

收兩連

根本入到場 大部分都係講普通話

排左成兩日，咁都買唔到？

求人換仲要每張蝕30比你
訓醒未

點同強國人爭飛

應該話每張平得果30先岩

下你睇清楚D, 我係780換人地750喎

排咗兩日半十幾號都買唔到

4次都係「您剛輸入的網址不正確或您的瀏覽器尚未開啟Cookies功能。」

我排第3,之後俾人sip下sip下，變第15，守唔住條隊
真心灰機，因愛成恨

750坐邊? 咩位

我咪補充左

有冇人係9/24 61段19行可以同我換單丁

對正個台Section: 44 Row 30
其實有4張連位 最好全部都換到

灰 無俾人插隊 秩序幾好 會點名
但係賣到第9個就要chok飛
頭5個都係黃牛黎

不如賣比我算😂😂

屌入左去3次，全部請稍候跟住彈返出黎

1080 24號 2張單丁位
想換 尾場連位 780（一換一）

收350 2張

收任何日子350/1080

高價收2張 任何

毒j想求一張
點解想睇個演唱會都咁難

收任何日子$350/$780 4連

收兩張25號飛兩連任何位可加錢

收任何日子$350連飛

收任何日子$350 2連飛

收任何日子780$ 2連位

其實冇人睇到個concert 呢個post可以完

今日成功用售票網apps 買到兩張780連位

個網識自己refresh?
發生乜事

你點知佢地係黃牛
有樣睇

排兩日半都冇 , 你排第幾

覺得佢個321有啲撚狗
自己手波F5係入到去嘅

開左100個tab都入唔撚到

4連 780 換350 4連/2+2連

究竟點解我到而家都未入到個網

根本就入唔撚到

我都係

賣撚晒啲飛都未入到

一邊由佢load一邊做自己野算 預咗無得睇

同問

賣晒仲入來做咩

有朋友話識人可以拎到內部飛，
其實係咩單位？AIA？

然後個個話去台灣睇, 重要同埋台灣人一齊點爭

交易no.做咩唔hide

台灣買飛係靠實力

買到最快幾時有得去拎張飛出黎？

收任何日子2連位

求任何日子兩張連位
tg：f0502

點解今年會多咁多人買
上一次黎香港的演唱會，我好輕易上網買左四張980
仲要係向住個台正中間下面第十幾行咁
跟住有兩條友唔得閒黎，我原價放返兩張出去都放左成個星期

個網已經話售罄

24/9
$350 2張單丁換相連

係，今次我都覺得怪，上次真係輕鬆到
唔通聖所特別吸引？

近年上綜藝紅左好多

成日上大陸SHOW多左好多忽然歌迷入去打卡

炒唔起樓咪去炒飛囉

想換飛 有25/9 780兩張 想換任何日子 350三張連位/四張 連位互補差價🙏🏻🙏🏻
Tg:

（換票)
9月25日尾場
1080換一張9月23日
感激！
(只換不賣)
想換留tg

但佢演唱會會真係有水準既

即日, 可以去通利counter自取。 唔好用自助機。

誠收收任何日子780/1080 2連位

係咁比假希望係咁轉

點解唔好嘅？

現票 收 林俊傑 350/780/1080 連位，可以俾手續費，賣請報價，PM

Whatapp : 98389257

而家JJ上多左咁多大陸節目
一上大陸節目好易紅
連林志炫呢d 咁冷門大陸都炒起晒
更何況JJ

佢休息既呢兩年上節目多, 然後係youtube又多人聽
最近個頒獎禮佢有6項獎項入圍
不為誰而作的歌 修煉愛情 都過億點擊率
可以話而家係JJ既巔峰時代

巔峰時代totally agree

自助機要聽日先有record，而且最大問題係紙質樣衰

係咪真係firm加場？

買過咁多次飛都唔知道原來有分別

有無人係網買係咁請稍後係咁轉

counter拎係 城市售票網果款 橙白色，
自助機係 cityline 紫白色 好似戲飛咁樣衰。

收2張 780 連位

係咪已經完左可以唔洗再load 網

咁好緊要hahaha, thankssss

知名度係
不過老實講我都係鍾意以前啲歌多啲

係 已經公佈咗售罄

利申: 頭先喺通利,買唔到

放3張1080 1張350 原價加50 係fans先好收
先到先得 高價無效

邊有成日上，咪又係得一個夢想的聲音常駐導師，咁講姐撚做左幾屆好聲音導師添啦
仲有究竟係JJ帶紅夢聲定夢聲帶紅JJ睇下佢同其他導師係youtube既點擊就知，夢聲冇JJ真係可以收得皮

係通利隔離做，一早已知得頭十位內既人先買到飛，依一兩日見到出面排左好多人，頭十位有78個唔係香港人，我好心提醒佢地後面既人買唔到飛早d返去休息，但冇人理

到咁上下時間就會有人開post問有冇人要飛嫁啦
根本有班仆街係咪都買左先

全部售罄

被秒殺
完

入左四次 全部買唔倒 想死

Check

以前D歌我覺得有種青澀既味道, 無論係 就是我 簡簡單單 豆漿油條 我還想她, 聽到都覺得好青春好舒服
而家既話, 人大左, 對事情體會多左, 就作到 四點四十四 黑夜問白天 呢類痛心D既歌

有時counter姐姐心情唔好唔俾即日拿, 上次拿黃子華佢做到燥, 話叫我自己睇email, 寫明第2日先有得拿

入到去 仲要應付hold飛友

收飛連位 2張 1080/780/350都可以

收任何日子780/1080

咁算啦 反正附近冇通利 得自助機

無望了

求任何時間單張 350/780

4張

大陸只可以話係第二個巔峰，第一個巔峰係江南嗰陣，嗰陣江南同七里香兩派嘈到拆天，可以話係同姐撚平分秋色

23 24售罄
25剩780，仲要有人hold飛

大家都係咁既價錢，聽呢家既JJ 真係抵屌過周杰倫 今年去完周杰倫大合唱會真係

上嗰兩次睇都係跟fans club買 俾錢等收飛
今次垃圾主辦方唔俾飛fans club
頭先打左幾百次電話都係唔得
唔想買黃牛

寫明第2日先有得拿 呢句係指 自助機要第二日，
如果你counter拎係可以即日，佢有收你charge架
佢無權唔畀你拎。

個個都屌我大合唱，唔通我真係想大合唱咩

今時今日既JJ 係大陸最top tier 既歌手，知名度同幾年前時線冇得比 當時係要考慮完香港夠唔夠fans 坐滿紅館先開

收23/25 3連飛 1080/780

呢個真, 又係世紀大戰黎

可即日交收 全香港我都走去同你買

撳一張都冇用
已被hold

城市售票網呼籲顧客切勿光顧「黃牛黨」
城市售票網從未授權任何人在指定場地或途徑以外售票，敬請留意。市民購買或取得未經授權的門票，會涉及風險，並助長門票炒賣，請循正式途徑購票，以免受騙及招致損失。

講一套做一套
係咁神心點解咁多年都唔搞下其他賣飛方式?

在您購票後翌日起，您可攜同您在網上購票時所使用的信用卡從購票通自
助取票機提取門票或親臨任何一間城市售票網售票處的售票櫃檯領取門
票

"或"喎?
我淨係黃子華嗰次拿唔到, 仲要去左兩間都唔俾, 一去到話黃子華, 佢地都黑哂面話"無啊賣哂喇"
其他我都係即日拿到

唔使排隊入去啦
頭兩場已經所有價位賣曬
第三場得翻兩張780 比人hold住左

都唔知主辦驚乜春 好似驚會坐唔曬無人睇咁 就算真係無香港fans都大把大陸人狗衝落黎啦 開得個3場唔知佢地個腦諗乜

JJ其實本身喺大陸就已經好紅，12年就已經畀大陸傳媒封做新四大天王，唔存在近幾年先紅呢個講法
不過當然近幾年更紅係真既，行走的CD呢個朵其實都幫到唔少

個別阿姐燥底耍你o者，事實上即日係可以去counter拎的。

我講緊第一次係香港開果時 今次應該係係大陸已經唱到攰廢事係香港開咁多場姐

呢樣真，根本大撚把搶唔到深圳廣州場既深圳廣州人會黎香港睇，仲要已經唔計場場都去睇既瘋狂fans

她說前後都差好遠啦

新果班fans 可能連背對背擁抱，第幾個一百天呢d 歌都未識，但就係有大量呢d 新fans

收 350飛 2連位 可加錢

Tg :

不過佢都係大陸開左好多場先到香港
早知去深圳睇

誠收2張任何日期 780,380 2連位
謝謝

深圳場你點會買到飛，大陸d 人用bot 搶

所以我提一提嗰位巴打, 我返工近拿唔到無乜所謂

唔知點解大陸人特別鐘意睇香港場 大陸仲開唔夠咩死都要落黎 姐撚係咁五月天係咁JJ都係咁

點解我仲未收到email confirm。。。。

認真？她說前剩係江南一千年以後曹操呢三首歌喺大陸都已經冇人唔識啦 就好似明年今日同愛與誠喺香港既地位咁
仲要未計小酒窩不潮不用花錢被風吹過的夏天呢堆中-大紅既歌，不過最近又畀抖音帶紅埋醉赤壁，令首歌喺大陸又係紅到癡撚線

紅館方便

乜都要同香港人搶

一黎相對近，二黎姐撚五月天JJ喺大陸又好撚紅

誠收 25/9 $1080 兩連位 可加錢
tg: chchlam

現票 高收 林俊傑 350/780/1080 連位，可以俾手續費，賣請報價，PM

Whatapp : 98389257

係咪有加場

收林俊傑 350/780 連位
可加手續費

收任何日子$350 2連位

林距離係咪都無得訂
淨係知香港後援無得訂
無入林距離好多年咩都唔知

林距離得300張，搶完了

有無人願意用任意一場兩張350連位換我一張尾場780，我補100蚊俾你
或者直接換我兩張780連位，補差價就得

有意留tg

誠意跪求收任何日子
兩連位

1245 全世界得返一張25號780

打咗2個幾鐘一秒前話有飛 轉個頭又話賣晒又比人hold飛

收任何日子任何價位兩連

收任何日子1080一張（最好尾場 ）

求25/9 780 ，4連

咪係
嗰咋先死忠但係一張飛都唔分畀人
完

收任何日子780連位

追左10了 一張都買唔到 灰到

10年

換飛 24號 兩連780 換23號 or 25號

由clear card優先發售到依家
努力左十幾個鐘
一張都買唔到 究竟點解

嗰時睇住班幹事嘅fb咪話唔sad
講緊佢哋由佢香港第一個活動跟到依家

求林俊傑 350/780/1080

任何日子

單丁或 2連或3連或4連都ok

因為內部hold左9成飛

收兩張連位任何位任何日子都得

係呀，之前我都有join佢地 睇得出係真心好喜歡

今朝排左陣，見有人話排左3日都買唔到，好彩我排左半粒炸

跪求2張連位 350
Tg: karlie_kk

跪求兩張25/26 任何價錢兩連位,加錢
同女朋友真係好想睇

無喇玩撚完
1080飛公價去到 3K
比較前要 4K

屌

收 25/9 $1080 兩連位 可加錢

黃牛真係仆街

邊到睇到？

誠收1080 兩連位

有意tg

350真係山頂位

唔知俾780坐尾3嗰行係咩感受

分3個價位真係好仆街

比你班無飛既人開心
利申 尾3

viagogo
buyticketnow
carousell
fb group

我全部問過晒 ，大約都係呢d價
標就標around 2.5K最後實比 3K

FB 果d多數3K,一係就話hold左

惟一一次入到既畫面😭

同意 新個d fans 可能連西界都唔知，殺手當年都叫有人知，但新個d fans都係識近呢幾年d主打。佢14年個場同三年前個場都有睇，舊個d歌先係最正
而家買唔到飛 反而覺得唔想佢咁紅，以前大家後援支持佢 一齊買，都滿啦

Clear card嗰時買到 唔知坐邊

我連呢個畫面都未見到...

clear card 果d巴打知唔知買左邊排咩位?

收25號兩連任何位 加錢

誠收 350飛 2連位 可加錢

Tg :

訂咗6張

fb有人收：
誠徵JJ 演唱會實票
780/2（1600/1）
1080/2 （2550/1）
咩日子都得 現金交收

說好的加場呢？

2500 想收 1080 ....早幾日就ok

有條毛咩 得3場炸

見住d排左3日都買唔到飛既朋友感到心痛 好彩唔係我自己

誠收23號
$350
可加錢
2連位

尋晚去排個邊排到第4個黃牛已經係等chok飛
去到1145得5張單丁位就飲恨放棄

求林俊傑 350/780/1080

任何日子

2連或3連或4連都ok

殺手正路side track過西界喎我覺得
老實講聽過有人齋識修煉愛情就買1080
btw香港黎講應該係(如果舊歌嘅話)應該係她說，小酒窩最多人識咁囉

單丁都殺啦老實講

我前面有12個人 全港最後5張單丁
無得唔走啦

咁無嘢喇

收2張 780 任何日子

收350 4連。任何一日

第一首聽係 我還想她 正到仆街

收24號 2連 1080/780/350都得

去fb問牛不問日子座位780都收14xx

我比較遲
第一首係超大路嘅小酒窩

平啦下嘛

第一首係江南
第一部劇係原來我不帥

其實果陣已經好撚紅

跪求2張780 連位 任何日子

諗過追套原來我不帥架
最後都係無咗件事
諗返轉頭都8 9 年前了

耐到已經唔記得部野講咩
剩係記得果陣同fd討論話jj都靚仔呀
佢個反應係唔撚係掛

求 任何日子780 2連位 可加錢

放一張(23/9)頭場1080單丁
$1900-2100 價錢可再議
有意 tg

其實學不會到因你而在嗰陣冇而家肥，個髮型雖然都係瀏海但好睇過而家，嗰陣係幾靚仔

諗起中學時代聽住編號89757返學 好青春

我都係聽住佢啲歌答住小巴返學，好懷念

我明呀
嗰時真係講完都無人識佢

佢個樣我就真係麻麻
但睇返d 專輯幾時出
發現認真留意佢d 碟應該係2008年JJ陸開始
最開始識佢係花樣少年少女

"不懂"係佢其實一隻我覺得好正既歌但d 人淨係識"記得"明明"不懂"d 詞都好好
原來已經咁多年

宜家炒到幾錢

嗰陣就係好似嫌不懂呢詞唔夠好，但JJ好鍾意個曲，所以先搵人再填過畀amei點知即刻爆紅

屌自膠，調轉曬

應該係"記得"出先
(我覺得自己不停暴露年齡)

係，聽聞係JJ好鍾意記得個曲所以搵人重新填詞變做不懂，點知結果係收皮

究竟會唔會加場呢 等死人

我第一首聽佢係 豆漿油條, 個陣覺得佢落街買完早餐, 就可以寫到呢首歌就覺得好神奇, 就開始留意佢, 到依家係中晒毒

如無意外, 唔會

佢講過試過發夢夢到個旋律，之後醒返即刻寫低佢添，嗰首好似係愛的鼓勵

有人話會加ge??

原來我不帥即係有聽 期待你的愛啦

呢首比較鍾意佢自己solo個版本

冇啦...排過等過load過都係冇你份；蝻狗依個問題幾撚時先正視到，仆街啦！香港人想自己地方同女朋友睇個演唱會都咁撚難

其實唔明點解小酒窩會爆紅，相類既歌唔講被風吹過的夏天，發現愛期待愛表達愛三部曲邊首唔係屌打小酒窩

當年做過ringtone

排隊嗰陣聽到有牛頭話會 但唔知夠噏定咩

現場排隊講拳頭
網上搶飛講運氣

政府唔似會改變遊戲規則

期待愛最中意

有冇巴打冇嘢做數下有幾多張飛？ 我懷疑其實每場得八百 我問過每個票站都淨係買到10個到 10人x4張x35站= 1400 加埋網上同電話 點睇都冇可能冇晒6000張

唉！屌唒佢地老母啊

誠收350/780 2連位
可加少少手續費 真Fans
Tg:
感謝

問過, 冇人會加少少手續費賣ga la, 最少都要貴一倍

好難數
因為你唔知道佢網上到底有幾多個quota

都基本啦
唔滿意去食黃牛

今年炒價最勁既演唱會
五月天，Jay，黃子華，19，軒仔都無咁誇張

JJ真係double先有

我寧願唔好再開紅館 好似五月天咁開戶外 紅館太低能

咁五月天啱戶外多啲
JJ難少少囉我覺得

黃子華最後嗰D最癲, double都買唔到, 佢仲要開左咁Q多場

黃子華癲係估唔到開成30場都仲炒得起
但好多場都係加少少車馬費收到

軒仔就加一兩場加一兩場比黃牛排隊買撚曬
如果佢一次過推曬應該無咁難買
佢kkbox場好撚正

五月天就全軍覆沒

黎緊下個禮拜仲有劉華20場優先發售

立法打擊炒風就解決到問題，好多人都唔係睇，係炒

有條撚樣tg 我話 4000一張
黃牛狗死全家

其實要點樣立法??

咪立法話轉售圖利咪拉得囉，到時邊有人敢炒

華dee應該都要搶 上年仲要墮完馬

咁炒樓,炒玩具,炒DISPLAY CARD係咪都要??

優先會易買過公售 (相對上)
連續幾次都係咁

收任何位置，2連，23/8或25/8

囤地波呢咁

連續20場唔休息掂唔掂
上年咁樣大傷

24 25 26 31應該又炒到痴線

所以我就係想知點要杜絕

估唔到JJ咁多人炒

識IT講過網上quota係不多於3000.
但都夠死, 網上當同時可以suffer 2000人, 每人都無可能買到4張
(當然呢個垃圾server可能太多人撞入去, 撞唔到好多個所以排隊先買到去第10個)
得6000張, 半個鐘賣晒真係好易.

放兩張$1080連位 請留TG

你直接打價錢la

我想要

1080賣到4K????

收任何一場 $350/$780 二連位

收 23/9 頭場 $1080飛 單丁一張/兩連位

收林俊傑 350/780/1080
任何日子 單丁或連位

1080 24號 2張單丁位 （靚位）
想換 尾場連位 780 (一換一）
只換不賣

收23/9 $350
放的請

收$350/780單丁，黃牛勿擾
Tg:

收尾場 780 連位

好想聽live 可惜沒如果同不為誰而作的歌

個個都求飛

15年d人仲係原價放飛
依家

幫fd放25號2連1080
原價加手續費放
佢希望賣俾真fans 怕賣俾黃牛
到25號開場時間先喺紅館門外交收
有意留tg

真？ lm

有意 唔該放俾我 萬分感激

superheroyau

放比我阿 真好想去睇
買左三日買唔到

真fans 可以考下我

收350任何日子

返緊工 收工tg你
留畀我

朋友聽番黎話AIA agent 每做夠一個數就有4張

真fans 有相證明

收jj 23/9或25/9
$350/$780
2連或4連
只限面交 有意岀價pm
可以加錢 㩒咗好耐飛都買唔到

優先撲到公售都無
任何日子 收$350/$750四連 黃牛勿擾！
真fans

3張/4張都得

TG內會証明真FANS

真fan
由citi clear card 開賣到而家都搶唔到
真係好想好想好想睇

放兩張780連位 自行出價

真fans

紅館counter條友話要第二日，屌

無4張咁多
2張姐
岩岩問左個aia sales

第一日係可以拎到的

你去第二間，或者當面diu鳩佢吧。

第二間counter已拎
佢話有機會無資料叫我最好聽日再黎
我話好遠叫佢試一試
之後拎到左

咁急拎 炒家？

咪有你呢d pk係到助長d人炒風再現，搞到d人想睇睇唔到，中飛好多都係大陸人，再講樓市政都有做野呀，只係成效唔大

有飛你唔想早d拎咩
同埋順路想睇下紅磡條仆街係咪玩鳩我
屌佢老母個肥女人一話拎jj飛就叫人走

真fans 咩飛都要 唔洗連位求5張

吊那星好能彩3000收咗兩張780，已經有人收緊5000兩張780

btw
原來真係可以即日去counter拎

同埋counter拎係出金色印urbtix果款
自動售票機拎係紫色印cityline果款

終於明點解有時候明明一齊公售買但有唔同款

唔建議買黃牛 不過真係供求關係

收任何一日任何價兩張

三百五收任何日子
三連想同屋企人睇

你啪咗丸仔呀？ 發晒癲
我自己都搶唔到飛
問題係想阻止炒演唱會飛定係想阻止炒賣行為

因為所有用嚟阻止炒演唱會飛嘅原因都可以放喺其他物品/服務/娛樂等等

你點去定義？

上面講左啦，自助機第一日係無你資料，
但counter 碌卡一定有你資料的。
所以第一日係可以拎的。

求任何日子2張會加服務費

double已經覺得好痴線...

Cls

有冇巴打有最新炒價？

所以最好去counter拎。

睇個炒價網

1400
1800
2300

$1080 前位炒到$3000~4000 都有

想問啲網係咪基本上都要加幾百手續

應該已經包左？

350炒價貴過780既炒價

2013同15年真係輕鬆買到飛，宜家知名度高咗就一票難求 見到支持咗咁耐嘅歌手多咗人支持係好開心，但就比班撚屌黃牛同主辦單位玩哂，好諷刺
我都支持咗佢好多年，今次係排通宵都買唔到飛！！！但唔該各位香港fans唔好助養黃牛同高價收飛！！！！將來你地想買飛只會愈嚟愈難，你唔care錢係型嘅，但累到你地要俾貴幾倍嘅就係班垃圾 就算你係幾真心嘅fans都係咁話，連歌迷會都係冇飛要自己買㗎！

如果 viagogo , 未包
1800加埋附加費2k 最少

求780一張俾毒L的我

跪求任何日子$380/$780兩連, 請PM

任何日子任何價位嘅一張我都要！

求350/780 ：單丁/連位飛
Tg：Viggooo

咪撚買黃牛啦
咪撚幫襯佢地冇生意自然收皮
我寧願唔睇都唔會買黃牛
等佢地炒燶

你地幫佢地買只會助長
表現者都唔會想你地買黃牛

跪求,真係好想睇

唔係care 唔care d錢既問題
個問題係表演者既付出，唔應該比d炒家從中食水

same here 😭

好想聽JJ唱不潮不用花錢
黃牛黨hold飛班人可唔可以死全家

第幾行算前？10行內算唔算

今次小飛到咁....你上網問得人就預左食炒啦...唔通想人原價比你咩

會放嗎？

收二連
1080,780,380 都得

我想問係咪拎張卡去就得lol 我到依家都冇urbtix email confirm 。。。。

你可以去番 urbtix 睇交易record

我非會員登入買 又冇cap低個編號

用卡就ok

算

唔撚想再聽倒不潮不用花錢
利申 今次都有

冇email好唔安心

收二連/單丁
任何價位
真fans

啱呀，黃牛係賤，但內部都hold咗好多飛，啲歌手可能身不由己，冇辦法
但講真我寧可佢每張飛賣貴一兩倍，我都願意買，比返歌手賺，減少啲內部飛囉，都唔想益黃牛同主辦商派飛

收二連 任何日子任何價錢

收兩連/單丁位
380/780
想同細妹去睇

收任何場次 $380 單丁位
Thanks a lot

收兩張任何價位加 手續費

誠求2張連位.任何日子任何價錢

收任何日子，任何位置

求任何日期 任何價錢 單丁位

本身幫啊妹買埋 點知佢話唔睇
排咗三日先買到
希望真fans有意留tg
780 2連 25/8

真fans貼cd唔該

真fans 排左成晚 希望可以放畀我

跪求放售 真jm 可以証明

你地自己出價 合理就ok
另加證明 自己喺真粉！
tg

真fans 有心要

排左兩日都買唔到
乜日子乜價位都得

有冇人知優先票要幾時先收到？

通常開show前一至兩星期

開show前2個星期到
其實呢條問題以後不如置頂算啦

睇黎真係冇加場

以往aia贊助 ，agent 有個電話可以打去直接買
今次要跑數先有兩張

咁真係有機會冇場加

🙇🏻‍♂️

班贊助應該會死擠難擠盡量加場
贊助先係最大黃牛

睇番先知原來23-25都係紅日

真fans 禁左成半日都無入過網

求23/9既1080票，真心想同老婆去睇，二公婆都聽左好耐佢D歌 由10點㩒到3點都入唔到！有冇好心人放2張，貴少少都可以既，咁你地都辛苦買，但唔好黃牛咁囉，唔該各位！

跪求，今日㩒左一日，雖然無你咁辛苦

跪求2連 任何價錢同日子 㩒左成日都入唔到去
真fans 另外黃牛死全家

係喎

跪求任何日子 2連 780&1080 thx 🙏🏻🙏🏻

tg :

有意

由優先到公售都有上網㩒同打電話，咩都買唔
到真fans 想要2張任何一日350飛，加少少手續費都可以

924 放咩？？

收3張連位尾場350飛，價錢tg傾

PLEASE PLEASE

希望有心人

利申:時線第一場第二場都有去,真FANS

單張1080都賣到3千幾

黃牛全家不得好死

點解唔加場？

點解連睇calendar都唔識

當年既殺手唔係side track ， 佢拍左個10幾分鐵既劇情版mv, 算主打黎
舊歌覺得 凍結冇得輸

求二連，任何位，任何時間

不過呢首好少唱live咁我覺得

如果係近七 八年 真係好少，但佢再早兩三既時候，佢上好多台灣綜藝節目，會有人模仿佢個個殺手造型，同埋佢個長mv都幾有迴響，因為當年禁播左 同細個睇都覺得有可怕氣氛

基本上 西界隻碟佢都好少live,因為佢講過個陣係佢dark side同隻碟賣得好差，所以最近 佢先叫第一次公開演唱西界，但西界真心好dark 聽完會灰

唔係尾場都照殺

求二連 780/350
TG出價

咪係，懶到咁

點解可以炒得咁撚癲

我睇錯左24有得放

咦，我都畀你fake左添，
9月24日 係中秋節 無假放 (頂多早放工d d)
9月25日 先係放假

好q貴, 單張都炒到爆
而家好似仲無乜人放飛, 可能俾黃牛收哂, 等優先飛/內部飛睇下會唔會平返d啦
btw加場啦屌

我睇iPhone 話係HK Holidays sor fake左

應該
果陣黃子華都諗住內部飛到會平
結果都無

軒仔一樣黑洞公售五場
內部飛到都係無平
幾萬張飛唔知道去曬邊到

比晒大陸人睇得啦

的確得三場d 黃牛拎哂去餵大陸人都仲得，香港人唔睇大把大陸人高價睇

香港人要睇一係自己搶，一係識人拎

明明係大陸都開咁多場，重唔夠重想落嚟香港霸埋到底係咩玩法

強國可能炒到仲貴

都係嗰句 早買早享受 遲買貴幾舊

貴上加貴

有冇人知要食幾多錢
780 2連
想同老婆一齊睇

問左最平1700/張

巴收係邊問？Facebook?

求單張 尾場 $350/$1080
多年粉絲 合理價錢可接受

TG: Machikov3v

去facebook問啦

仼何日子
350,780,1080都得
連價pm

最好二連或者四連

有問過 全部都好貴

Facebook邊度有得問？

Fb d演唱會Group search 下自己

我iphone係話 香港節日, 無話係假期, 你係咪睇錯左 "節日" ?

你轉英文version 就明

放兩張780

tg: teddy333777

希望原價收2張林俊傑任何場次同價位飛
唔想助長黃牛
真fans聽佐10幾年
可證明
可以去到臨近開場先買都得
自己同女朋友睇
Thx

24/9 $350 兩連
想換25/9 $350 兩連
有意

求兩張連位咩票價都得！
合理價錢
T: catcatc

求兩張350 任何日子

誠收任何日子
兩張飛
780/1080

求兩張連位 唔限日子 任何價位 可加合理手續費 唔想益黃牛 tg:

搭單 350/780/1080 是但一日都得
真JJ fans
加少少錢做交通費
希望連登爽有好心人割愛

冇5000都買唔到啦而家

有無咁誇張
真係有人買？

780 應該4000 都有 不過三十幾行囉

780 第22行1800，冇你地講咁誇張呀

收780/1080 2張連位
合理價錢

我屌晒你班伸手求飛黨
又高收又話自己真fan又點
出開開翻個post啦好撚煩

收任何日子，任何座位 可加錢

23/9, 24/9 $350 兩連
想換25/9 $350兩連
有意

邊個唔識睇

接實

我見網上價, 點解可以差咁遠既?

23/9
350 ->1600
780->1679
1080->2388

24/9
350 ->1528
780->1666
1080->1988

25/9
350 ->1250
780->1692
1080->2300

以上價格未包手術費

booking fee收幾多? 10%?

睇你用邊間 你預on top加15-20%一張

嘩, 咁間野咪好好搵, 炒價食買家15-20%, 食賣家10%, total 成25%

我再強調一次，係真fans就咪撚買黃牛
JJ台上又唱又跳 班撚屌從中抽水
而個回報竟然仲多過演出者
買個D係完全尊重過台上演出既JJ

放星期一 350/780 每6張

每張+$200

tg 唔岩？

條友成日用其他人嘅tg撚人

想要4張780

求350 or 780 4連，1080 2連 合理價錢
真fans
Thanks🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
Tg:

任何日子都可以

星期一賣完

仲有星期二780 15張
每張+$200

痴線佬

又撚

究竟要幾on9先咁得閒做呢d野

求任何日子 合理價錢

求1080二連咩日子都得 真粉只係想聽佢現場唱 合理價錢就得

放兩張 單丁 24號 1080
兩張相隔一排 有意留tg

收兩張 價值合理
咩時間 座位都得 pm 我傾 好想睇jj

放兩張24/9 1080 兩連位 53段
每張+$400 排左好耐但朋友突然唔得閒所以要放

你個名，自屌？

要 tg:mm22131 thz

想要

收飛班人收緊$2xxx

上面流料

Tg:
Thx

都話有班撚樣係咪都買左先嫁啦
放果時就多多藉口 又話唔得閒/比人放飛機
但叫價就叫到高一高

我屌你地老母臭閪啊

+520

放左未？

收兩張350/780

Jj一個站係咪最多開三場
唔想食黃牛想睇多場

老老豆豆 炒得好勁

已經去到咩價

9月30紹興場 覺得唔會加場

向前有冇可能
不過應該都唔加 咁耐都冇公布

9月15東莞，唔係冇可能嘅不過機會微
今日講內地場淨翻兩場，就係東莞同紹興

有冇價錢表
fb 問價都無人覆

求23號 任何價錢 兩張連位
合理價錢 由細聽到大 只想入場支持JJ

新加坡有四場
不過自己家鄉開多啲都正常

求JJ 二連位
真Fans

冇番2-3倍都冇人肯賣

$1080真係好多都3k

tg:undertaker2046

求任何日子 兩連 合理價錢

優先場 幾時先收到票啊 買左五張 780 都唔知第幾行

未

要

Thanks

推

賣星期二 350/780

每張+200

應該9月第二個星期
你不如驚係唔係5連位

唔係都無所謂 2+3都ok ar

屌你係咪玩野呀 個telegram係放ps4 game架

Block 9佢算 真係好撚煩

收一張24號$1080
價錢可議

收2連任何一場既$350票
原價+服務費

見到+200都知係流啦

個po變咗放飛收飛po

24/9 $350 換 25/9 $350
有意

求任何日子 350$票2連 (800*1)

幾時公布加場

死心吧

放兩張24 780

收任何一日2連780up

想傾嘅話
喺出面開個post諗唔諗得過

冇加場，唔駛諗

聽聞好似真係會加

加頭定尾？

又比假希望

加頭

Source

加咪又係買唔到

一場？定兩場

佢user name

每張加$1000
收1080 4 連, 6連

350 3連

TG@cartoon2000

加 1000

你知唔知出面咩價

我上次00分入佢網 1080都已經冇四連

你慢咗

唔知呀,幫朋友買

我禁左成日,入都入唔到

求任何日子 350/780
2連

市價咩情況？ 升定跌？

冇跌過，死心了

求任何日子780 2連

放JJ林俊傑頭場 $780二連
現票隨時面交 無需訂金 pm帶價查詢

上ig 搵下先
fb貴到

邊到都貴啦

跪求$780 up兩連，任何日子都得(頭場較佳)

等優先飛寄出應該平番啲掛

呢句套用係子華/軒仔度都得
但結果一樣價

宜家就咁睇好似跌左？之前炒到幾千宜家好似千幾就有飛

有平到? 上面嗰隻牛780賣緊2200

780飛大量 +$500

黃牛收飛都$1500

收一張24號$1080

咩價位先
1080收 1500 就算啦

好明顯講緊$780
$1080收飛收緊2k左右

又幾好水位WO

自已放果班人就上面個價再+$500up

收780兩連

貴到

幫人搵飛慘過狗 2000樓下買1080 搵鬼賣咩

咪係

$2000連$780都唔一定買到

$780

差唔多啦，$780零售價$1700up
黃牛收$1500

買左4連 如果女朋友 唔要d飛 就fat fat

炒飛會比人咒死全家

套現，去旅行

個班 禁兩下就話禁唔到
又要原價 又話黃牛太多先買唔到
跟本JJ 開3場 就太少
一陣又話陪女友 咩記念日丫 禮物丫 果D就算啦

上高登勿認真

我都係咁諗 去轉日本 台灣都得

收2連任何日期坐位

收780 2連

竟然有live

嘩屌 仲要唱到好輕鬆

真心正
佢重已經話開始有D攰
雖然唔想咁辛苦
但實力真係非凡

求兩張350 PM

good luck,收飛班人都收緊每張$1500

邊有呀，誇張
d人都係長放1500,仲要唔見真係有人買

收尾場 $350/$780 兩連

jj真喺太撚正

大家撲到飛未

好羨慕d人買到飛
一張都買唔到

Same

屌你老母 聽到起晒雞皮

仲有一個月

假

今次冇得睇 唔知又要等幾耐

收一張24號任何價錢

好想去

下年二巡

咪一早話咗冇
希望越大失望越大

收兩連 咩日子咩位都得 合理價錢

點解你老公今次唔開多幾場

等台灣場完咗先啦
btw如果好似時線嗰時咁
有機會係2年後?

放24號 1080 一張 +1050 有意留pm

三場連住好多㗎喇，新加坡都係2+2，上巡香港得兩場
況且就算開多幾場，咪又係黃牛搶曬，根本冇分別

今年嘅首巡暫時去到9月30紹興場 之後應該會接show上大陸節目 (係，又係夢聲 夢聲3 )
台北場就2019年1月，如果台北係首巡最後嘅地方咁都唔係好耐之後嘅事 同埋睇佢咩城市行先㗎啫
但如果預埋時間出碟就唔知要幾耐喇

agger
老實講其實連唱三日好chur

如果咁計嘅話
澳門場可以放幾時(如果有)
但係我覺得台灣場係尾場呢樣嘢好正路

我都係呻下
有三場都算係咁 係買唔到飛呢度慘d
希望下巡買到

如果用周杰倫唱法就三十場都唔會chur

周杰倫

我仲要睇尾場
不過對佢有信心係真嘅，上海場感冒都唱得ok

澳門未必首巡

黃牛死全家
希望下巡換主辦可以有實名制

收3張 連位 任何日子

但我見佢新加坡day 3/4都有啲位跌watt

例如？

其實而家炒成點？

全部1倍以上
350>1500起
780>2000起，行數近350就平少少
1080>好多都3000起

又唔加場

你好似買到？

優先6張， 公售0張

咁你嗌乜春加場

佢牛黎

咁唔怪得我話黃牛死全家個留言有負皮啦

我d朋友都無飛
公售得太少，

你唔拎黎炒,讓畀佢地,佢地咪有飛lor

6張都比唔到朋友
依家組隊去party room?

東莞場都實名制，香港咁落後

係接近每一場內地場都實名
林俊傑仲要求大麥網嗰邊執行：要本人去先拎得飛

收JJ 350或780 2連
任何日子

求單丁 JJ any 票價都ok

求 孖位連位 任何日子 350 票價

求2連位 任何日子 350/780

求350 二連位

求350 23號 二連

仲有20日

收一張24號1080

放：
JJ林俊傑頭場 $780二連 最後兩張！
現票隨時面交 無需訂金 pm帶價查詢
非原價 天價

求$350/$780 二連

優先預訂寄飛未

求單丁 任何日子

Push

重收
JJ 25/9
1080/780飛 六連or四連

跪求350單丁/二連/四連
咩日子都得

收林俊傑任何日子 350/780

仲未收到

徵求

林俊傑 9.23 24 25 780/1080 2 連

接受手續費，有意請開價

收兩張尾場$350，780

收9月24日 780/1080 兩連 現票

收林俊傑 350/780/1080
任何日子 連位

求兩張 23號 350/780兩連自用

放：
JJ林俊傑頭場 $780最後二連
現票隨時面交 無需訂金 pm帶價查詢

收350單丁
邊日都得

有冇巴絲放 真係好想睇

收$780 任何日子 單丁

優先重未寄，Cityline 好垃圾三場都咁做野。

等到頸都長

痴線今日都未有

你有冇打去問下出左飛未?

問左，今日(陸續)寄出，係陸續，唔係己或全部寄出。

求頭場 350蚊 兩連位

TG:

求23/9號 350/780 兩連自用

2張780 24想換23
必須2連！

求尾場 350蚊 兩連位 可加錢
Tg:

放一張1080 原價放+手續費
9/23 藍區 50段20行89

只限自用 黃牛炒飛黨全家仆街死
演唱會當日當面交收

收林俊傑
23號/25號 350 單丁/連位
23號/25號 前排字母 連位

原價連手續費連車錢
收任何一日任何價位 單丁一張

放25號單丁
兩張 前後坐

想問下有人收到優先飛未

收23號兩連位
最好$350位

收林俊傑任何日子 350單丁或2連

放 JJ 23 24 25號 780 1080 票價

收兩張25/9:350 或 780

放兩連 $780 23/9

收350 單丁 任何日子 自用

今日收左

JJ飛想 交換 劉德華現飛，補差價

收單丁 邊日都得 最好350

收24號 2連 780/1080

單丁1080有冇人收？
9/24

推推

350仲賣緊$1500

收任何日子，任何價錢，一張自用，可加錢

收25/9，350 或 780 兩連

愈嚟愈貴 諗住遲買會平果d

收單丁 任何日子$780 / $350
自用, 到時交收/影相本人入場 都得

@idgaf999

賣 9/25 $780 3連，單丁
Tg:

chchlam

kkklll1212
保證真fans

真fd
chriswong2020

黃牛一早收到每場1000張，貨源單一連隊都唔洗排，d票亦係內地全部賣完

明知都上黎碰下運氣，係舊登買過 周董 連車馬費

跪求

Match1115

求飛🙏🙏

放單丁 最後一張
尾場 $780

放 24/9 780x2

有意tg

收25/9 $1080 兩連位
TG: denmarkjuno

多年fans 精選集都會買個d黎

放24/9 $780 2連 ～～

賣24/9 780 2連

保證平

連仔特惠價放星期日780二連

收二連位 任何位任何日子

有25號$780既飛
有無人同我換23晚
利申：得一張

賣唔賣

收一張 任何日期 任何價位

收 1張 / 2連 任何日子 任何價位

求23或25號350一張

780宜家咩價位？

1800up

痴線

收25/9 兩連 任何價位，
真fans二人求成全

如有請pm,祝巴打一世平安

大家買飛還買飛 唔好比
Li cxxxx kx 呢個人呃

24號兩張780連位
換
23號or25號780or1080兩張

$600？

600係deposit
個時預售

賣家失蹤？報警未

我俾佢呃左$1500
佢之前話ig block左佢
我日日ig direct佢 都無反應

有冇報警？

報左了 佢冇回覆

其實一直唔明班黃牛黨點解要人比訂
覺得要比訂個啲一定係呃人
點都等城市寄飛先收

條友都食得黃米多。。

你個名

有人出1800咩?

多咗張780 不過牛價 有興趣留tg

終於收到啦 仲要5連 28 排 780
另賣兩張牛 有相

放24號 1080 一張單丁 非原價

賣24號 780 51 段 28行 2連 非原價

比d教訓佢

收任何飛 單張/2連自用 唔要炒價(;´༎ຶД༎ຶ`)
tg: sumikkogurashio3o

多左兩張780飛，23或者25，有興趣TG我

TG:Lowplastic

放24/9 $780 2連 61段29行， 2500@2
Pm

已放?

23放左未

放24/9 $780 2連

未賣
tg：qgyp123

收是但一場 $780 or $1080 2連位飛 可以加啲車馬費

收23或25 任何價位，可加少少錢

幾錢 有意

收任何一場 $780 or $1080 單丁自用 真粉絲 可加車馬費＋手續費

JJ演唱會
23/Sept, $1,080 x 2 (46段，Row 5)
想換$350 x 2同日或24號門票
換票需要補回差價
有意既TG傾傾

780？

yes

放JJ 2連 23/9

放25號 780 單丁 47段

放1080 JJ24/9 二連

第四行

收 9月25日 350 2張 2連位，詳情可議

東莞嗰場買到飛去左睇 真係好正

賣24號 兩連位 第一行 64段

收25/9 兩連 350/780，
真fans 由樂行者開始已經聽JJ

有兩張24號既$780 想換 23 or 25號

放24/9 2張單丁$350

求24號 單丁$780

求任何一日單丁

放24號 1080 一張單丁

求單丁飛 任何日子／價位 原價＋手續費 謝!

2連都得 真fans!!!

聽講有周杰倫同阿Sa做嘉賓

收24號兩連780/1080

市面上有假飛
自求多福

放 23/9 2連 780飛 43段32行
有意tg

放25/9 $780 兩連 34行
自帶報價

tg唔到你麻煩TG我 t.me/choy15

收 9月23 or 25日 350 2張 2連位

收林俊傑 2連位 350/ 780/ 1080
有意tg: helloflowerr

Tg已死 tg我

23/9 1080 兩連 想換780/350
補返差價就得 如買亦可

放 2連 350
23/9

真唔真呀有姐撚

Thanks

收任何日子兩連

24號1080一張想換25號既任何價位一張

姐撚喎 係真唔係

收任何日子380兩連

如果姐撚咁啱又喺香港請佢唔出奇既，佢哋FD到咁

求兩張350/780

求25/9單丁 自己睇

唔好搞啦唔想見到佢

邊條仆街每個留言都負皮

求任何日子780二連
合理價錢 真fans
Tg:

係香港先算

求jj350或780 2連或單

平放 1080握手位 24/9

二連

how much?

幾錢？

賣24 780
51段 28行
2連位

2750 不議

賣24 1080
45段4行
單丁
$2000

求林俊傑 780/1080
任何日子 2連

有冇人放23號350單丁/兩連

23號 多咗張780單位 正面台 想搵個絲打陪我睇
利申巴 20

原價＋手續收24/25號任何單丁飛

收任何位嘅飛

姐撚聽晚係澳門有新歌星演唱會，請到佢唔出奇

跪求唔好請 畀咗千幾蚊入去係想睇林生
唔想睇姐撚係到hea鳩啲fans

收350/780單丁
真fans 上次都有睇
真係好想睇 有冇巴絲可以放比我
唔好黃牛價

求350/780兩張連位任何。

不要黃牛

收一張350
tg:itstimetosleep

我可能有兩張單丁$1080，如果係真fans 我可以原價放，但你要唔要到兩張？

confirm有飛再tg 你

我有興趣，真fans

要 真fans
可以証明

求一張23號or25號單丁飛
780/1080

放25號 780 兩連 帶價pm

我都係真fans T.T

真fans 我聽日有飛到手會逐個add tg 問，邊個覆先就原價放比佢 但講明先係兩張單丁黎，應該係星期日場，10同11行既1080

求24/25號 任何價錢2連

真fans 😭😭😭
三年前演唱會都有睇 可以要倒兩張

求單丁位任何日子

求23 & 24 號 任何價位單丁
可加手續費
tg 傾

收23&24號 $1080 雙連
請pm :
利申：真Fans

放24號 780 兩連
請帶價pm

真fansssssssssss!!!!!!!!!!

求兩連 23/25號

23號1080兩連 想換 24號1080兩連

比個買家放左飛機
非天價放二連JJ 1080 24/9 握手位

放 23號 1080位 2張單丁

帶價pm

23/9 $780 中間靚位
臨時有事想換尾場

收兩張 任何日子 任何價位兩張
良心價
有意

如果換唔到就賣比真fans 自己再食黃牛

真fans等你

真真真真fans!!!!!!!跪求25號2連位
仼何價位都可🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請帶價tg

跪求24號2-3張1080

啱啱比人呃咗依家先話冇飛

真係好想睇.....點解依家啲人咁冇良心

比賣家一句冇飛就企咗喺度
求24號晚 任何3連位
真jj fans 求求大家
等咗四年

真fansss求兩連 聽日23/9 請帶價pm 全價位飛

真心求飛

真fan跪求兩連350/780

唔係冇 係賣得個價高過你

求二連 咩埸都得

真毒fans求單丁飛，24/25號，求各路巴絲成全

放24號 1080 第三行

單丁

有兩張24號既$780 想換 聽日 可以補錢換1080飛

有冇人放聽日350/780單丁
帶價pm

Sorry咁多位真fans 我換到飛喇 大家加油
Btw紫色飛有假 橙色飛有冇?

橙色好似暫時冇

收1張 24-25號
任何價位

好撚想睇呀

求聽日2連 價錢唔介意比貴少少

跪求24/25號 350/780雙連
同女朋友都係真 JJ fans
唔好太貴

收24 任何單丁
可加小量手續費

求 林俊傑 25/9 780 (or平價1080)
2連
真fans上次有睇

求今晚2連 咩位都好

唔洗客氣，要靠炒黃牛去賺幾千蚊仆街錢我真係冇興趣 enjoy the show

羨慕
唉 我追左咁多年 早兩次三場都睇晒
估唔到輪到依家飛都無張既下場
我今日一首歌都無播過林俊傑
灰到 真係唔想再追了

恭喜

上次好易買 同埋炒風仲未咁誇張
而家唔係全職黃牛既都炒埋一份
D價痴晒線

感謝呢位巴打

夠膽死今日開場嘅780開1300
心諗你留翻嚟中秋bbq起爐啦

佢讓左一張比你？

有無人放25號單丁位350,750都得
岩失戀想聽下JJ

有冇人放今晚一張單丁$350俾我入場聽下歌

幾時有週邊賣

有冇人放今晚飛

現場冇，一係上官方淘寶

有冇人喺紅館
好似準備拜神

求今晚2連350/780

點解今年會冇 上2次都有

點知 覺得online方便掛
佢本身有shop，叫staff包多幾件貨唔駛比多啲掛

唔知今晚有邊個做嘉賓

頭先著紅衫條女係邊個

我都想知 好閃

再求

淘唔切

屌，延禧攻略個吳謹言

唱明年今日

預咗啦
林生請佢嚟嘅

想問下今日準時開show嗎？

唔準時
差唔多2030開show

幾點完？十一點左右？

youtube有佢唱明年今日